銅鑼灣糖街果幾間印尼嘢有冇立場？

黃到仆街
之前有個印尼記者受傷
佢哋嬲到仆街
Btw好食可以食

今日3點 維園見

128 維園見！
鑒於近日出現許多宗人血饅頭事件，我地認為有必要監察呢一啲事件同埋揭露真相比公眾知，防止再有人受騙。 現狙擊頭號目標：藍絲梁樂聞Y472480(A)Lokson(TGID:Steve$)

係某一間定全部都係？

我相信全部
印尼人根本全部黃 但唔敢出聲 因為怕好似yuli 咁

Agger
佢哋驚sir係藍c

仲有mosque 單嘢